[pkm] 咁多地區邊一首道館bgm係最好聽或熱血？

我知實會有人會搬金銀對red果首出嚟
希望盡量揀返gym leader theme

關都地區

城都地區

豐緣地區

神奧地區

合眾地區

卡洛斯地區

阿羅拉地區

.....................

伽勒爾地區

bw1+2同劍盾最好
等睇回憶撚又話金銀最好

我都覺得bw最好

帶頭盔先，剩係玩到白金就停

老實講句
道館bgm代代個風格都差唔多係去到xy先開始轉
所以係都講四天王/冠軍啦再唔係講敵役bgm都好卦
起碼個曲風差距大返d

如果講道館既話HGSS > BW 但整體BGM BW 正過HGSS 之後就係寶石版
其實除左BGM
BW既劇本同演出同埋地圖整體細節都好出色
等離子團部戰艦將D城鎮結哂冰好有大戰前既氣氛
最後全部館主幫主角拖同N既獨白都好神
金銀返到關東之後明顯好多地方都係HEA整
劇情都普通 不過HGSS補完左好多不足之處
至從BW之後 GF就開始愈做愈HEA 唔知發生咩事

最鐘意既兩首BW BGM

其實bw d音樂係做得幾特別同有心機
由其係gym leader戰係第一同埋暫時唯一只有last pokemon theme(即係打到館主出最後一隻時會轉另一首音樂去刺激玩家）
唔知點解之後xy打後無再follow
明明係一個好好嘅設定

劍盾音樂好好
其他方面就

劍盾同瑪利對戰個bgm真係好正

識聽當然係聽歷代既單車bgm

係咪得我一個覺得好嘈
marie果首幾鐘意就係唔鐘意個歡呼聲

道館真係首首都差唔多
反而劍盾換左新歌幾正（極巨前，極巨轉歌好難聽）

四天王都係得RSE/bw/xy/sm有分別其他都係用返gym戰甚至劍盾冇四天王

劍盾last一隻都有玩mix一樣帶到氣氛

金銀最好

bw全部bgm都正撚到